究竟中共有幾驚世清？

成個連登嘅post都dis佢，咩恕我軟弱 笠水，究竟做乜鳩咁怕一個人上位

。

驚你多D

定狗

米癲

你發動戰爭仲癲

宇狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

點睇符偉浚(浚仔) 評價魔鏡歌詞網？

真名上連登 你問我答

#114 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雞哥你真係未食藥

我同樓主係地辦

佢stone到癲

pish

幾令囝

幾粗

熱血公民全新主題曲《熱愛》~

。。。

推唔起
橙牙

條友勁能癲。。。